誰是世三？

Robben

So7

Eden

Iwobi

連加特

c7

垃圾方面？

咁係世一

Me

Messi

朗尼

Lewandoski

不能同意更多

福舒拉特

on9,呢個世一啦

g佬

Ibrahimovic

Bale

Griezmann

Morata

受傷方面

Dybala

Buffon

Justin

C7